各位朝早揸車返工嘅和理非手足請入一入嚟

千祈唔好揸揸吓車突然間覺得好唔舒服，然後扭軚霸住幾條線，再伏喺個軚盤度合埋眼不省人事，咁樣嘅話會令人哋好擔心你嘅安危

和理非都有好多嘢可以做到，最緊要照顧好自己身體呀

夠鐘起身返工喇

出門之前 rt like reply

最新

‼️Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
‼️‼️佢未cosponsor條Act 請佢幫忙‼️‼️

‼️Sen Menendez 出聲

‼️Sen Cotton 出聲

‼️眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

政府唔停課 用學生人命做賭注